# **Sobre ADempiere**

ADempiere ERP es una sofisticada solución de negocios Open Source actualmente posicionada como una fuerte alternativa a los software propietarios, es decir, a aquellas aplicaciones que son desarrolladas y distribuidas por una organización comercial.

**Sus fortalezas:**

* Flexibilidad

* Viabilidad a largo Plazo

* Bajo Costo de Propiedad.

* Multiplataforma (Linux, WIndows, Mac).

**Características:**

* **Múltiples organizaciones dentro de la empresa**: ADempiere puede tener varias sucursales y empresas en una sola instalación, lo que es especialmente atractivo en grandes franquicias donde la consolidación de los datos financieros y operacionales es crítica.

* **Múltiples Idiomas toda la empresa y sus clientes**: Todo usuario y la información de cara al cliente se puede presentar en varios idiomas. Esto, junto con organizaciones múltiples, hace de Adempiere especialmente atractiva para las empresas multinacionales.

* **Formatos de Contabilidad múltiples**: Los datos contables pueden ser gestionados y presentan múltiples esquemas contables de la solicitud de ADempiere especialmente adecuado para el entorno multinacional.

* **Múltiples Sistemas Operativos**: Después de haber sido desarrollada en Java, Adempiere es capaz de funcionar en la mayoría de los sistemas operativos.